［TVB日任25/4］仲用JAG儲分？搵一眾TVB暗星宣傳嘅廢APP

【偽人狙擊行動@25 Apr】
💎JAG💎
👇🏻😡去專頁派嬲兼留言！👇🏻

😠1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.罷買 👫👍🏻4.互Like留言 🚷專頁

網民：JAG唔岩聽就block人、唔回email📧🗡️
而家仲用咁多個愛回家偽人宣傳，幫TVB賺錢😠
洗板唔知方丈JAG會唔會回應呢❓🤪

#JAGHK

[Source]
網民留言

✏️留言Template✏️

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

轉載